而家仲有冇得買冷凍薯球?

以前細個老母成日煮, 記得未煮之前係一包包冷凍

炸左之後就係咁

但係而家幾乎所有超市都唔見有冷凍薯球賣 香港係咪已經冇得賣?
有冇巴絲知道邊度有可否告知小弟

IKEA 個隻算唔算

尋日先係youtube睇完，自己整

屌
冷凍薯球好似招式名

我係澳洲呢邊有好多
原來香港以前有得賣

好想食，童年回憶

支那字
但係黃店黎
呢包唔知幾錢 但聽人講佢大部份都好抵

怡和,不了

Claire bb

屌原本已經完全唔記得依樣嘢
望到就好想食返

呢啲唔係叫薯棗咩

薯波

留意下先, 謝ching

依隻薯球真係好好食 好食過薯條好多

咪又係薯

有，喺Citysuper 嗰幾間大超市見過，進口嘢

薯寶

以前大快活定大家樂下午茶成日食

細個果時係叫薯寶, 通常係果D兒童餐, 係個車型既兜會有幾粒